通宵冇訓 八點起痰 打埋飛機 感冒

而加流感好犀利 大家唔好學我

精盡人亡